國歌法已經通過左，你地唔准侮辱國歌

呢首先係我地既國歌，唔撚准侮辱

願榮光歸香港

生菜牛肉好食

你吹咩

遲奶遲奶遲奶

我帶你環遊世界

終國牛肉好食

中國人肉有毒

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多

榮光先係國歌

摑你老母歌法

只有願榮光歸香港先係我地香港國歌,而唔係咩義勇軍進行曲

還債！還債！

琴晚.......

香港國歌叫願榮光歸香港，唔使立法我都會尊重

呢首正

未刊憲

全力擁護屬於香港嘅國歌